firefox 冇得裝 adblock?

本身裝左 adblock plus好地地
今朝一開 firefox 佢幫我移除左
唔比我重新再裝
有冇人知道點搞?

what the fox say?

ring ding ding ding

thanks!

已被停用